本身有女朋友 有幾多男人對抗到誘惑

連登仔
基本條件 180
大學grad

成個package 成撚個美國隊長咁

試問點會冇女埋身

我又想問下連登仔

有女送上門 你會照屌 定 拒絕

有仔送上門都屌

有食唔食，罪大惡極

邊有男人可以抵抗到男人嘅誘惑

拒絕
利申:試過

這宇宙這種心情 根本虛構

單身都唔會條條女都上，結咗婚直頭唔會上

你係講緊Steve Rogers接受改造前定改造後？

改造前既話去金鐘老麥大把貨喎

試過 通常都係唔夠膽

女朋友太好 唔會背叛
俾人發現要分手就唔值得

定係 果條女唔掂

普通女仔
唔樣衰但又唔係勁靚勁索
但一定有人追個D

我